男朋友成日掛住以前支美極

男朋友前度好肥
而家仲成日提起前度

打爛支美極

你自己咪又係美極

本是同根生